/* A single strings file, whose title is specified in your preferences schema. The strings files provide the localized content to display to the user for each of your preferences. */
"User Interface" = "用户界面";
"If blank, the search engine page will be used" = "为空时使用搜索引擎页面";
"If blank, the default Onion Browser page will be used" = "空白时使用默认 Onion 浏览器页面";
"Toolbar on bottom" = "底部工具栏";
"Dark interface" = "暗色界面";
"Dark app icon" = "深色应用图标";
"Mute audio with mute switch" = "使用静音开关禁用声音";
"Custom home page" = "自定义主页";
"Search Engine" = "搜索引擎";
"When disabled, all text entered in search bar will be sent to the search engine unless it starts with \"http\"" = "若禁用，在搜索框输入的全部文本将发送至搜索引擎，“http”开头的除外";
"Search engine" = "搜索引擎";
"Auto-complete search results" = "自动完成搜索结果";
"Stop auto-complete at first dot" = "在第一个点 (.) 处停用自动完成";
"Privacy" = "隐私";
"Cookies and local storage data from non-whitelisted hosts will be cleared even from open tabs after not being accessed for this many minutes" = "间隔时间后，非白名单中主机的 cookie 和本地存储数据将被清除，该规则同样适用于同样时间内未访问的打开标签页";
"Send Do-Not-Track header" = "发送 Do-Not-Track 标头";
"Edit cookies and local storage" = "编辑 cookie 和本地存储";
"Cookie auto-sweep interval" = "Cookie 自动整理间隔";
"Choose, how long app remembers open tabs." = "选择应用记住打开的标签页多久";
"Tab Security" = "标签页安全";
"Always remember open tabs" = "总是记住打开的标签页";
"Forget tabs when app shuts down" = "在应用关闭时忘记标签";
"Forget tabs when app in background" = "应用在后台时忘记标签";
"Changing this option requires restarting the app" = "更改该选项需重启应用";
"Allow 3rd party keyboards" = "允许第三方键盘";
"Report a bug" = "报告错误";
"Security" = "安全";
"When enabled, a per-host option to ignore further TLS errors is shown in the TLS error dialog" = "若启用，将在 TLS 错误对话框中显示按主机选项，用于忽略后续的 TLS 错误";
"Allow ignoring TLS errors" = "允许忽略 TLS 错误";
"Miscellaneous" = "其他";
"Rate on App Store" = "在应用商店评价";
"About" = "关于";
"About Onion Browser" = "关于 Onion 浏览器";
"About Endless" = "关于 Endless";
